球王對球證霸氣盡現

李健和

條氣好似谷左好耐想一下爆出黎咁

佢應該好撚唔GUR西甲

球王呢下冇瞄住球證塊面黎射好畀面了

佢原本想交波 個球證咩事？

省球證 唔駛停賽？

之前省球迷 依家省球證
你有特權？ 輸唔起就返歸含撚啦

垃圾球王

球王風範

c朗至少唔會咁做
都唔會射球迷

夾埋巴塞唔俾佢走勁仆街

破產隆那

呀Sir你快撚啲用你條棍扑下cctoy班細路